<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portfolios on Carolina Bustamante</title>
    <link>/portfolio/</link>
    <description>Recent content in Portfolios on Carolina Bustamante</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 May 2020 02:53:42 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Wearable Covid-19</title>
      <link>/portfolio/work12/</link>
      <pubDate>Tue, 05 May 2020 02:53:42 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work12/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Los wearables como equipamientos de movilidad en un contexto de pandemia&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../img/post/introwearable.jpg&#34; alt=&#34;image&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dron keyshot</title>
      <link>/portfolio/work11/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 02:53:42 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work11/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Instalando un &lt;a href=&#34;https://apps.autodesk.com/FUSION/en/Detail/Index?id=3673588716432961937&amp;amp;appLang=en&amp;amp;os=Win64&#34;&gt;plugin&lt;/a&gt; para poder enlasar KeyShot y Fusion 360™ es más facil de trabajar ademas, al hacer un cambio el modelo automaticamente se actualisa en keyshot.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Propuesta Wearable-Covid-19</title>
      <link>/portfolio/work10/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 02:53:42 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work10/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Diseño de Wearables que enfrentan al Covid-19 - Segunda parte de la investigación y desarrollo de propuestas.                               &lt;br&gt;
&lt;img src=&#34;../../img/post/bannerfuturemask.jpg&#34; alt=&#34;image&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Investigación Covid-19</title>
      <link>/portfolio/work9/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2020 02:53:42 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work9/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Diseño de Wearables para sobrevivir en escenarios perjudiciales para la salud.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ferula en Fusion360</title>
      <link>/portfolio/work8/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 20:53:42 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ejercicio en Fusion 360 que demuestra como usarlo para realizar la modelación de una férula ergonométrica.
Aqui encontraran los archivos bases y los pasos a seguir para lograr este proyecto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../img/post/ferulaterminada.png&#34; alt=&#34;image&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software</title>
      <link>/portfolio/work7/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Apr 2020 19:53:42 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Como producir un objeto u producto de la forma más optimizada y que a sus vez genera una imagen limpia y cautivadora para el publico.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoy les enseñare a usar el programa &lt;strong&gt;Tinkercad circuitos&lt;/strong&gt; para lograr un circucito con arduino incluyendo el codigo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Movilidad</title>
      <link>/portfolio/work6/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Apr 2020 20:53:42 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Referentes que hacen alusión a un posible proyecto pensando la movilidad del futuro en base a las alteraciones que ha generado el COVID19 a nuestro modo de vida contemporánea.&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;emergenciassaludpsicológico&#34;&gt;Emergencias/salud/psicológico&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Su misión es ser aptos para todo terreno, eficientes y que permitan hacer operaciones o llevar herramientas necesarias para los diferentes servicios de emergencia. También, se debe pensar en cómo asegurar una salud, tanto física como psicológica, en la seguridad de los hogares de los usuarios, que ese producto o servicio sea apto para interactuar con seres humanos.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;¿Qué es estar sano y como lograrlo?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;¿Qué es necesario para ayudar a mantener o mejorar la salud del usuario, tanto fuera como dentro de su hogar?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;¿Cuál es la mejor forma de tratar o atender a una persona, tomando en cuenta su salud y estado tanto físico como psicológico?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;¿Como ayudar a mejorar la salud manteniendo la aislación?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;¿Es la tecnología la respuesta?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;¿Como reducir la saturacion en los servicios de salud?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;¿Como asegurar sierto nivel de salud en casa?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hugo tutorial</title>
      <link>/portfolio/work5/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 20:53:42 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work5/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;h5 id=&#34;instalacion-de-hugo&#34;&gt;INSTALACION DE HUGO&lt;/h5&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Primero deben crearse una cuenta en &lt;a href=&#34;https://github.com/join?source=enterprise-plan-cloud&#34;&gt;GitHub&lt;/a&gt;. Si ya tiene una cuenta, asegurarse de que aún tiene acceso. Luego descargar los siguientes archivos en su computador (Hugo + Visual Studio)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wave</title>
      <link>/portfolio/work3/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../img/post/tecnico1.jpg&#34; alt=&#34;image&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En este ultimo caso, &lt;strong&gt;el plano1 de luz&lt;/strong&gt;, la similitud que tiene el plano de luz con una ola en rompimiento me cautivo ya que me da la sensación de calma tal cual, como el mar, incluso en su estado más agresivo, lo encuentro armónico.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Swirl</title>
      <link>/portfolio/work2/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 19:44:32 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../img/post/tecnico3.jpg&#34; alt=&#34;image&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;El plano3 de luz&lt;/strong&gt; busca crear diferentes tonalidades y percepciones de luces/sombras no solo con el entrecruce de papel si no que también aplicando en los 3 círculos idénticos diferentes cortes interiores (triangular, hexagonal y cuadrada).&lt;/p&gt;
&lt;h4 id=&#34;heading&#34;&gt;&lt;/h4&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Intertwined</title>
      <link>/portfolio/work1/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 19:41:01 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../img/post/tecnico7.jpg&#34; alt=&#34;image&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;La forma en que &lt;strong&gt;el plano7 de luz&lt;/strong&gt; se entrecruza las tiras de papel me cautivo. Si se pone mayor atención a los detalles se puede percibir varios tonos de grises y formas que se asemejan a objetos u elementos existentes.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grid</title>
      <link>/portfolio/work4/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 19:56:17 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Volumen de luz&lt;/strong&gt; hecho a travez de papel vegetal los cuales tienen dibujados 2 tipos diferentes de grillas las cuales sirvieron para cortar y dobrar diferentes formas. Los cortes se fueron repitiendo en el mismo papel de forma sistematica. }
Los dobleces del papel cortado sirvio para obtener diferentes tonos de grises al igual que el trazado con el lapiz tinta para generar tonos más oscuros.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>